限韓令恐擴張 《環時》：逞罰南韓別無選擇

2017年02月28日09:57
在韓國樂天集團不甩中國近來高度施壓，昨由董事會同意將該集團所屬星州郡的一塊高爾夫球場與韓國軍方在首爾附近京畿道的一塊國有土地進行交換，作為部署美韓「終端高空區域防禦系統」（THAAD，簡稱「薩德」）用地。事件點燃中國怒火，中國官媒《環球時報》今日發表社評，高喊「打擊樂天懲罰韓國，中國別無選擇」。
文稱：「事已至今，中方採取一切必要措施，讓韓方承受它幻想有可能躲過的懲罰。」
「首先，樂天集團在中國市場的發展應當畫上句號了。用把樂天逐出中國市場來對危害中國國家利益的外部力量殺一儆百，這是中國作為大國應有的威嚴。」
此外，文章還鼓勵中國民眾對南韓品牌展開抵制，「比如，最近和今後一段時間裡準備買車但還沒有訂車的人，可以繞開韓國的品牌，想買手機的人也一樣。韓國汽車和手機的可替代品實在太多了。有前往韓國旅遊計畫的人，如果已經做好了安排，盡可成行。沒有安排好的，就可考慮改變計畫。」

口交部發言人：堅決反對對别國事務說三道四

打啦 叫你打我仗笨

快，最好封哂唔俾有交通來往泡菜國

快啲充公樂天集團所有資產

你睇實你隻狗，人哋咪冇借口裝薩德囉。

自己冇撚用仲怪人。

自己性無能，怪老婆偷食。

大陸一街的士都係北京現代

仲有東風悅達起亞

捉允兒奴軍

強國人真係愛國

又要抵制日貨又要抵制南韓，美國甚至香港貨

禁晒韓劇再講啦

騰訊咁多泡game

中國又成為最大贏家

支那人

中國懲罰名單:
日本 尖閣諸島問題
韓國 參閱上文
香港 港獨
台灣 台獨
法國 接納達賴喇嘛
美國 比蔡英文過境

以上個list 既所謂懲罰last得幾耐姐

明明支野係美國 用既人都係美國 南韓都唔可以過問 點解唔同美國反面要搞鳩南韓

宣布韓國係中國故有領土嗰笨

所謂懲罰就係瘋狂派d蝗民去果度旅遊鳩嗚，問你驚未

關樂天撚事咩
政府叫到要你塊地
樂天可以say no 咩
懲罰樂天係做俾支那憤青睇㗎je

幾時懲罰美帝？